明天有個大 project, 今日個壓力大到想死

咩都諗唔到。咩都覺得自己錯，咩都做得唔好

加油

深呼吸啖氣
之後慢慢寫低自己宜家可以做啲咩
有咩未做到
未做到嗰啲可以點解釋
之後就開波做

一定要盡咗自己能力
加油

你只要諗
做唔掂最多咪轉工，quit，下一份工見
就無壓力

關唔關美國總統事